曖昧到成日諗起佢 求開解

大前提係基於大家嘅Status 發展嘅機會係零
真絲 有個對自己好好嘅男朋友

而同曖昧者上堂食飯都一齊
最近身體接觸多左 而大部分係佢主動
搞到成日諗起 其實係米應該stop佢或者疏遠

你會咁諗即係唔夠愛你男朋友啦

好笑

Thanks 心情好好多

打錯字阿你
系米先岩

臭雞 唔好再害人啦

點身體接觸？ 識左幾耐？

識左一年
至於身體接觸通常係打鬧果隻 或者搭下膊頭
Btw 終於有正常留言

正你老母常咩 鬧你出軌嗰啲意見就唔聽 忠言逆耳

同你男朋友分手
之後同你既曖昧對象一齊

過來人 你必須好好處理自己同男朋友既關係
唔好比希望你曖昧對象住 咁樣對男仔會好d
處理好 諗清諗楚先再行動

如果唔係真係鐘意果個男仔
真係唔好比希望佢 個男仔會好難受
如果你最後唔係選擇佢

其實係冇發展機會
純粹相處少許曖味

淫底

唔洗提人老母嘅
都係想搵個真正回應題目嘅留言姐
我更加冇諗過要出軌 只係想知要點處理依種感覺姐

我冇諗住行動家 我同男朋友感情好好 只係突然有個咁嘅人出現幾煩惱

屌你個八婆 係出面偷食？

咁你就收皮啦 都知無機會仲諗乜9
唔好再比任何希望人
做人係自私嫁啦 你都只係新鮮感居多
你唔搵佢一排就會無野 佢都會知難而退

你自己避忌囉 你stop佢幾次 佢係正常男仔嘅會醒水啦 有咩好煩 除非你享受呢種曖昧者

屌佢老母，以為我唔知佢連登名。

你就係個小三 ？

牛唔飲水 唔禁得牛頭低
你有咁既感覺 證明你同男朋友之間多少都有問題
你感情係好既 個男仔身體接觸你就應該縮啦

大家都知無結果。係唔出事既大前提下。其實又無乜問題既。同埋妳所講既身體接觸都係好一般者。又唔係過界既野...

或者啦 你地講完我都醒一醒 其實真係冇野嘅我都唔會煩 今日番學處理一下